道謙唔叫割席叫咩？

放一兩隻鬼落嚟搞事就要道歉
咁係咪每一次做完行動就要道歉
道歉就等於同所有人講今次係示威者錯
就算你冇錯你都係有你錯

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

唔完美，可接受，要改進，唔洗道歉
爭取公義，道咩歉？

我覺得對受阻嘅旅客道歉係無問題
我哋的確阻住佢哋
佢哋本身係局外人

唔講支唔支持住先，道歉好似係講緊今日阻遊客既方法，唔係搞親隻鬼

我哋係要檢討唔係道歉

依家係啲鬼去搞遊客，唔係示威者
冇示威者搞遊客，你明唔撚明

真係唔知錯乜 道乜歉 咁都仲唔係分化

道歉係已經同啲被我地傷害到既遊客道

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

示威者冇傷害遊客，係鬼、機管局、同警察傷害遊客
除非你話代香港政府/警犬道歉，呢個我唔反對

其他屌人post麻煩收收皮

今日機場一事我地輸得好徹底，阻旅客，打疑似公安，打記者，打救護。

一切都係因為班狗扮示威者引起我地猜忌。 希望記者會可以解釋番。

同埋向所有受阻旅客道歉，並表明我地會檢討。

要攞返民意，首先要做到同政府唔同，政府作風冷處理，我哋就要做到真誠認錯

最後我想同前線講，我好欣賞你哋嘅努力同犧牲，但係真係唔好咁情緒化，聽下其他人意見先再作決定。 唔好一唔啱聽，就話人散水撚風向撚，和理非因為夠冷靜所以可以睇清個局面。

我哋係要檢討，而唔係怪責任何人。民意冇咗可以再攞返。齊上齊落。不割蓆不分化

我地根本難分果啲係鬼定自己人，情緒人人有，互相提點，保持距離

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

謙？

事實上班遊客又知唔知係鬼搞事呢
觀感上佢地都會認為係我地錯
咁點解我地唔道歉然後去澄清
拎返啲民意同支持返嚟？

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

今晚所有野都係啲鬼搞出黎

咁你咪又係同緊要做道歉嘅人割蓆

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

你洗腦到自己信冇撚用架

所以就要做文宣，我唔介意你哋入去展示警察臥底點樣騷擾旅客，代警察道歉
但係你憑乜嘢代示威者道歉

對受阻嘅旅客道歉
割左咩席?

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

同女朋友道歉都唔一定真心覺得自己錯啦，
禮貌啲有咩所謂。

文宣就係講一次唔信講夠100次

你同唔同意因為我地，所以已經影響到一班人？

做一定繼續做，但要認要改，做得更好！

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

拼音？

檢討同認錯係兩回事，檢討就係我哋自己人去睇吓有冇不足嘅地方
道歉對外，完全係兩回事
如果你話影響到一班人就要道歉嘅話，咁你千祈唔好上街遊行

咁有冇過到一般人既正當打人理由
我以為不割席係衰左，就有鑊齊齊咩喎

唔撚洗道歉！
我地冇做錯！

首先delay咗航班對部份遊客嚟講
佢地已經覺得我地錯曬
而我地的確阻到人
我地就有咁嘅需要去道歉
政府唔做嘅嘢我地做
建制派都識講道歉係高招
我諗唔到有咩理由要屌自己友去道歉
之前不合作都有手足去道歉
贏到民心嘅我見唔到有咩問題

語音呀on9，你係咪香港人嚟㗎

道歉係對遊客受阻既善意
亦都係俾國際鏡頭睇返點解813會咁
嚴格黎講都係一個機會 因為係機場呢個舞台先有咁高關注度
你每次行動都已經有千千萬萬既文宣做緊
可以分返開黎講

再者 道歉
唔影響你癱瘓

捉字失唔係呢家做，講番道歉

Sor9

當PR show咁睇
林鄭都道歉，咪又係show
唔洗太介懷道歉呢個term

一招用一世？
你依家道歉嘅話，輸晒士氣
等同指責前線有錯
就算前線有錯定冇錯都好，可以圍內自己做檢討
而唔係拎出嚟鞭屍

叫打人果幾個冚家剷出黎道歉，屌你老母俘虜都打，弱智架？

有啲野係要道下嘅

例如塞機

但有啲野又要話係啲鬼做

一道左歉就代表你有錯

如果真係要道歉嘅話，就話我哋香港市民保護唔到佢哋比警犬嘅臥底騷擾

事實今晚係錯左 成班係失哂控
打記者 阻救援 鬧fa
但唔代表前線果班唔係同路人
道歉話比人聽我地會反省 會改善
有咩問題？

點解唔可以圍內支持前線
而對外道歉
道歉叫鞭屍我真係笑撚咗
先唔講勇武 依兩日塞機場都有和理非阻到人啦
咁道歉係咪叫割曬兩邊蓆
咁樓主你又係唔係割咗去道歉嘅手足蓆
開波講嘅兄弟爬山各自努力去咗邊

前線衝同打狗
我絕對支持認同而我自己都會咁做
對外嘅門面工夫都要照做
咁先顯得我地同個政權唔同

同遊客道歉啫
本身都有

將心比己，完咗旅行塞咗係機場返唔到屋企，我都會好嬲，我覺得同受影響嘅旅客道歉係必須嘅，同時都要解釋點算我地要用到呢啲手段
主因係政府唔打算負責任，我地要透過癱瘓機場令到政府回應
道歉不等於割席，簡單啲嚟講，有人負責公關，有人負責塞

我阿媽叫我同你地講

請你地記住自己嘅出發點，你地無錯！
抗爭一定會影響其他人和事，唔緊要架，小問題，我地理解、明白、體諒、支持！
放心做你地認為啱嘅事啦年輕人，香港靠你地啦！
Auntie雖然無辦法每一場大日子都在場，但個心係喺你地度嘅！
如果要道歉嘅，喺最後勝利當日同自己父母道歉啦，佢地緊張擔心你幾個月呀衰仔！
所有仔仔女女加油！

都係嗰句

可以道歉, 但唔可以針對個別事件道歉
即係你可以因為「要令各位關注各位抗爭者嘅巿民擔心 我地實在非常抱歉 我地會經過民間討論去檢討及改善」

但唔可以因為捉鬼同解救女途人遭濫捕道歉.
點解? 因為你一道就擺咗義士上檯!否認佢地付出嘅努力!

道歉最有人係令人覺得你道歉咗!
即係話即使個道歉好虛, 不過你令人聽落舒服啲人就會接受!
之後改唔改善, 邊撚個記得呀?

但篤啲個別事件出嚟, 解釋有冇用?無!
啲人唔會聽解釋, 要真相嘅人自己會搵根本唔駛等你講!

道歉可能係勇武嘅盾

不如你話同藍絲割席
如果係咁嘅話，請每一次做完任何遊行示威都做道歉運動

視乎你當自己係一個文明人，定係扑街．
柒婆狗官黑警都係扑街，你想同佢地睇齊？
你嘅身份係你話事，係你用行動去証明．
至於事情對錯，我信記者會將真相公之於世，200萬人上過街，我相信自有公論．

每次衝出馬路擋到司機都會
講聲唔好意思對唔住
快閃轉場整到其他乘客都會講
一句半句就改善印象點解唔講
唔通我依啲都叫割蓆？

唔好用自己道德標準去限制其他人, 咁樣自我中心你實輸.

應該係要睇下人地需要乜, 你回應佢或者安撫佢.
咁你就係世人眼中嘅好人!

至於自己係乜人?一直當自己係一個仆街就得. 千祈唔好自扮聖人.

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

你道歉咪將個真相公開左真係做錯野

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

道歉運動唔同say句sorry呀
道歉運動係比全世界睇㗎

我地道歉既目的 安撫遊客
佢地的確因為我地既抗爭而有影響
關鬼咩事？

你係為啖氣定為成件事？

道歉運動乜唔係同遊客講
唔好意思阻到你嘅行程，
不過我地係守護緊香港未來，
請你體諒。
嘅咩？

係咪我誤會咗樓主你

逆向思考
黑警同正若會唔會想示威者道歉
大家可以競猜下

其實你知唔知依家外國罵緊我哋 知唔知點解人哋咁憎警察 原因係佢哋認為自己冇做錯做 但係外人黎睇你錯到仆街

岩 道歉只限佢地
乜唔係同旅客say sorry咋咩？

呢啲係公關嚟㗎嘛，全世界都會睇到㗎嘛
唔係淨係講一句道歉咁簡單

張建宗果招代黑警道歉炸 語言偽術 pr技巧

咁係咪唔洗做公關先

道佢老母歉
如果咁小事就唔支持我地
呢班仆街既睇法都唔需要理

詳情請參考林鄭道歉 你覺得條仆街有無割到?
將呢樣野再擺上世界新聞從新打返好個形象

林鄭有冇話代警察道歉呀
不過我唔介意我哋代警察道歉

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

政府係想令我地互相割蓆，進一步搞散呢場革命
道歉活動我相信係和理非唔想同勇武割蓆既表現
想幫手補番下今日直播拍出黎一d唔係太好睇既畫面
對唔住我今日有事做唔係現場
都追左好耐po同新聞先知發生左咩事，唔係個個都會追po架，好多人睇左新聞就當係手足阻住人登機同埋打救護呢d負面野
民陣吹雞818assemble, 我覺得係呢個時候要適當賣下慘，先可以令當日多人參加（人類係感性動物，天生會企弱者一方）
雖然和理非遊行係on9冇撚用，但外國記者會鐘意影呢d畫面（顯示人性光輝之類），人數多少亦係用黎證明香港人係唔割蓆同完全唔收貨
呢幾日係重要既文宣戰，大家一齊努力打呢場仗

最後，其實我覺得巴打你句statement 我唔同意，道歉=/=錯，只係一種以退為進既手段
所謂伸手不打笑臉人，道左歉先人地咪唔好意思鬧人囉，我道左歉，你仲鬧，你都唔包容，唔大方，到時錯既就自然唔係我地

唔啱聽麻煩屌得細力d

光復香港 時代革命

學隔離post話 聽日代政府道歉囉
點道唔係問題 但呢場show一定要做

認為 唔洗記者會道歉 佢唔係大台
但可以自發去對旅客道歉 內容係我地阻到佢 只係從事實講返 再解釋返點解會出到呢一步 同埋唔係代表所有人道歉 係個人咁去道歉 要解釋清楚 我會覺得聽日可以嘗試塭多啲旅客單獨傾下
唔好唔記得和理非其中一個作用係為運動爭取更多合理性
發起道歉個人認為道歉方向正路嘅點都可以令場面好睇啲

我地咁憎政府同警察其中一個原因就係佢地唔撚道歉 話道歉會影響士氣
琴日確實大批無辜旅客因塞離境大堂而受影響, 或者係俾混亂場面嚇親
向佢地道歉十分合理

而家太大分歧，好多人唔同意做呢件事，咁樣咪容易動搖軍心囉
如果係大多數人都支持嘅話，齊心頂得住，就OK嘅
其實最大嘅憂慮係會影響軍心
好似之前不合作運動，因為本身你冇錯，冇錯去認錯有加乘
但係本身有錯去認錯，情況就唔同

代政府道歉我覺得OK嘅，但而家佢哋係代示威者
代政府道歉係同政府割席ja
呢樣我唔反對，我亦都相信咁樣做會令到大多數人嘅認同

臨訓講多句 大家學下林鄭
為做成社會撕裂道歉 條例係無問題㗎隨時再推
我地可以為做成不便道歉 但我地有需要時會再搞
無錯！就係選擇性道歉

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

其實依家最大問題係點樣道歉都好模糊嘅時候
但係大家聽日就要出去道歉
呢個係一個好大嘅問題，一陣無啦啦有個人
代你哋認左一d你哋冇做過嘅嘢，或者不利嘅嘢，咁就仆街啦

聽日一定要做㗎喇 好彩可以同坐左2日嘅傾傾
聽日入左去再傾好冇?

push
前線冇做錯，不割

記唔記得點解今次會賴嘢，係因為有鬼帶方向
你又估下聽日會唔會有

如果因為怕鬼就乜都唔做得我哋就玩撚完
難聽啲講句你同我都可能係鬼
今日叫人上departure都比人屌鬼真係好唔開心
總之 越多自己人越安全好冇?

接放工都有道歉，社會回響都正面，可唔可以正面D去睇呢件事?

PR Show，有咩咁難明？出面有巴打都講咗，係代政府同黑警向旅客道歉，係佢哋搞到香港咁亂

就好似之前一日內宣傳罷工咁
冇人響應罷工其實唔緊要，死唔到人
但係擺前線上台就會影響軍心
唔單止喺連登度有好大嘅聲音
就算係唔同Telegram 谷都有唔同爭議
但係一做咗道歉運動，就等於札死晒所有人
呢樣唔係各有各做咁簡單

依句同警犬
警察執法~天公地道
一樣咁好聽

講句Sorry 唔代表自己係錯，做人冇公關食得屎架
好似D日本人咁，郁D就すみません，唔好意思，阻到您，就冇關公啦

我先代表自己講
放核彈都唔撚割
唔係口號，係真心既
攬炒reset番個地球都唔錯

其實分歧一直都存在，唔係就唔會分勇武同和理非
一個冇大台既運動就注定永遠唔會冇分歧，甚至連去解決分歧都做唔到
但係要記住我地仲有一樣叫做兄弟爬山，只要係爬緊同一座山，大家都係不割蓆，不阻止，各有各做
至於道個咩歉，其實可以好多方向，我覺得可以係針對旅客既，唔洗話做錯乜，之前果個香港緊急維修中，如有不便，敬請原諒，就幾好，就成個運動令旅客不便道一個歉
造成不便既可以係popo亂9停鐵放彈，AA停機等，太夜我個腦實左喇，聽朝再諗

你要睇身份㗎，唔係你錯應咩呀
要做關公就係要代對方認

只有共匪先會話自己永遠正確．
做乜要同佢地睇齊？
唉

我喺上面都重複過好多次，身份問題
如果你代政府道歉就係高章，你代示威者道歉都係擺人上台

咁撚單純係唔會夠打